{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27476",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 보보스"
    },
    "text": "宿泊施設の客室数は計35室で構成されており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 利用にあたっては基本規定で未成年者の利用が制限され、予約時には身分証明書を持参しなければなりません。 また、人数を追加した場合、15,000ウォンの追加料金があります。 入室の際には身分証明書を必ず持参していただく必要があり、フロントで身分証明書の確認を行います。 身分証明書をお持ちでない場合、入室できませんのでご了承ください。 未成年者の出入りは禁止され、その予約の件については払い戻しができません。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は概ね満足でき、清潔で便利な構造です。 ただ、少し老朽化した感じがあって残念な点がありましたが、依然として宿泊には良いところと評価されています。 また、対戦最高仕様のバトルグラウンドルームでは、i5-8世代CPUとGeforce 1060 6GBのVGA、そして160Hzの32インチカーブドゲーミングモニターと16GBのRAMが提供されます。 LGの最高仕様であるマッサージチェアも設置されており、客室内にはIPTV(Full HD画質)と高仕様PC(cpu:i3 / ラム:8G real SSD / 27インチの大型モニター)が設置されています。 また、高画質のシネホテルの最新映画やテレビの再視聴が可能で、超高速Wi-Fiゾーンで無線インターネットを利用することができます。 また、客室内にはヘアアイロンやウォッシュレットも設置されており、グルメとしてはコーヒーや水が提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室数は計35室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で提供されている言語は何語ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用は基本規定で制限されています。"
        },
        {
            "question": "予約時には何を持参しなければなりませんか？",
            "answer": "予約時には身分証明書を持参しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、いくらの追加料金がありますか？",
            "answer": "人数を追加した場合、15,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何を持参しなければなりませんか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を必ず持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できませんか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持っていない場合、入室できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は概ね満足でき、清潔で便利な構造です。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドルームではどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "バトルグラウンドルームでは、i5-8世代CPUとGeforce 1060 6GBのVGA、160Hzの32インチカーブドゲーミングモニターと16GBのRAMが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはLGの最高仕様のマッサージチェア、IPTV(Full HD画質)と高仕様PC(cpu:i3 / ラム:8G real SSD / 27インチの大型モニター)が設置されています。"
        },
        {
            "question": "高画質の映画やテレビの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、高画質のシネホテルの最新映画やテレビの再視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "無線インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、超高速Wi-Fiゾーンで無線インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはヘアアイロンやウォッシュレットも設置されており、コーヒーや水も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 610
    }
}